師弟比人拉左 有無方法可以救人

師弟比人拉左 得16歲
大家可唔可以話我知有無方法可以救到 / 幫到佢

打掃下屋企
電腦電話果啲 用唔着就借比人
或者定期洗下機啦

執一執屋

有無方法救到佢 ?

依個咪係方法之一囉

講白d
電腦 電話dump撚哂佢
唔係班狗入d child porn入去再告佢都得

屋企有gear dump撚哂佢
反送中海報都dump埋佢

明啦 thx

部機砌左好貴。。。

無計

拿個硬碟走就得

桂華山

有冇衫褲唔要呀 黑色果啲呢
搵左律師 通知家人未

咁你坐監啦

我地夾錢比你啦 有需要開聲
大把人大把錢啦

最緊要安全呀手足

校方話已經通知左屋企人

搵個用腦既黎搞啦
搬走部電腦再拆個hard disk 咪得囉...